同盟10

繼續

心入面一定好爽

同樣都係灰藍色西裝
deadpool 係保鏢救殺手入面型好撚柒多

個bra爛啦

Kent

膠撚到

仲扮

混血美女和林子善突然咁正義

亞視鵬好撚廢

點解唔問下事發經過先

假死咋下話 咁撚兒戲

廢柴鵬

戲中戲中戲中戲

係咪微姨

應該做比rainman睇

終極內訌

堅系假死

廢物

唔通係戲中戲

易先生好波

洪爺同混血美女衝出黎

會唔會死得咁膠

可能

抵撚死唔比ken池去

阿欣唔解釋？做殺手咁廢

肯撚定做緊戲

好假

唔通係易先生

啲戲咁假

令熊死左係咪完得，rainman同令家再度合作

定欣唔係揸鐵馬咩

山聰

又銀行戶口

計中計中計

擺到明 條屍係薇姨
係屋企做戲比江美儀睇

扮不和

好嘈

肯定計中計扮內訌啦

1億咁少

陰鳩公，撚狗咁撚

1億

計中計點計中計點計中計

燒左啦喎薇

上等人

無腦既先信

1億咁少想收買

活絡油又搶戲

tvb

外婆快撚d死啦

陳山聰真係好型
套戲入面 又型又做到野

易先生係爸爸了

我問心無愧

好明顯兩兄弟做緊戲

好膠，爛尾

計中計中計計中計中計計中計中計計中計中計
不停LOOP

兩條友做戲 捉鬼

廢老都要交戲

你睇左前面既鋪排，先會先入為主覺得假啫，唔好懶勁咁款啦

易生係陳耀？

第一次覺得佢順眼

Final boss

成家都一齊做戲

楊老闆仲扮 我知你有鐵布衫啦

廢老刷下存在感姐

用黎用去都係果d舊橋

狗狗

計中。計。計中計。計

抵撚死 扮勁呀嗱

其實郭鋒都係假死

使徒行者劇情

屌搵個下巴睥人嗰下好on9仔

哇煎pan對亞視眼

咩都知

勁好笑

江美儀個法眼

真係死咗就世紀膠劇

易先生：Goahead

癡線

計中計中計中計中計中計

所有人都假死

江美儀隻狗狗次次都會出現

無限loop 之後係月球都有snipper 準備射穿大氣層

螳螂捕蟬

隻狗係咪佢自己個隻

瞄上瞄

變咗喜劇？

計中計中計中計中計中計計計計計計計計

江美儀隻私家狗

勁過上帝

火鳳同盟

屌你老味 乜都知 玩曬啦江美儀

亞視眼

Kent:goahead

黑絲儀皮膚好差

隻狗好攰咁 係咪NG好多次

唔係咁老土呀
最後根本無死 要ken池扮同亞視鵬決裂 等金天信而為真

隻狗好苦悶

没有最高只有更高
D槍手

不停對snipe, 對到上ifc

七月劇集

套做做乜鳩

計中計 中計 中計 計中計

sniper mon 住sniper mon 住sniper

黑化

江美儀為日帶佢隻狗拍劇

破滅魔劍

表哥報仇
江美儀隻狗

psg-1

一定係啦

放下狗都放成堆awp佬係周圍

呢套死得多定死城群英會死得多?

亞視鵬D戲屎到

一輝：就在你後面！

個化妝都黑埋

煎pan真係好撚廢

應該最快

佢隻狗咁瘦架咩

城寨都多

睇到笑

嘴遁

扮黑化都咁假 江美E咁醒點會睇唔出

金主席中計了

隻狗狗佢架

以前冇覺得陳展鵬啲戲咁屎，呢套真係

一定唔夠快

一定做戲比金天睇啦，知道佢係屋企監視佢地

陳山聰係咪扮內哄架咋

走喇 唔殺

今天鑊鑊講嘢都演講咁

屌你出猛虎硬爬山仲快啦

千千萬萬個

垃撚圾

屋企冇人同佢睇狗

定已經有劇透

態度好唔同

此劇已完

擺明扮黑化啦

表哥: go ahead

應該係真，不過煎pan應該預左

咁假 實係啦

嘩屌 仲要握拳

林峯做好睇好多

煎pan 蚊槍個下 有冇人cap圖

胡定欣d皮膚

點解江美儀會偷聽到
硬係有隻長期鬼係令家到

令小姐

CHLOE

廢pan個耳筒咁明顯係人都知有sniper cover 佢啦

亞視鵬啲戲屎到

最後煎pan決定做國家主席

老女人

似胡定欣係鬼wo

令熊: goahead

會唔會咁張揚返去之前間屋住 假到

fucking leung: go ahead

瞄中瞄中瞄中瞄中瞄中瞄中瞄中瞄中瞄中瞄中瞄
計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計

會唔會令熊又係假死

換咗look都好亞視

煎pan終於開亞視眼

chole:go ahead

agger

做做下戲變真

高子杰係Rainman

Wa 屌， 預告嗰浸亞視味出曬黎

Kent都要扮死

靚湯

幾時先好返呀

火鳳咩

為扭橋而扭

把刀係魔術刀 插落去會自動縮後?

排隊咩

白花油: go ahead

亞視鵬下集個長褸look

睇完呢套之後宣布亞視鵬真係好柒

睇埋預告都知結局係點

條屍薇姨黎
佢晨早醒番匿埋左

佢成個人都向緊亞視致敬

有時真係想講一句
唔係係咁計中計就好睇架

如果係咁就變神劇

最後兩集先黎魔化

令熊跟本無死到

唔係賣廣告

文偉鴻覺得咁樣扭橋好型呀嘛

上次乘勝陳山聰黑化
今次到煎pan

今集波子無出現過

開頭dum波鐘
後尾劇情大暴走計中計中計撚班觀眾
最後半個鐘回顧解釋

有我在 無意外

呢個我會欣賞

牙佬：go ahead

唔知點解諗起白花油講go ahead就覺得好好笑

好撚垃圾

煎pan d 鬼計金主席呢獲又唔知？

點解去到咩po都見到你 成日啲cm都好撚on9

其實令熊就係rainman

屎徒 2 製特

who

太老土

有冇人同我一樣見到個預告kent同杰係到灑劍? 定我眼花?

兩次陳山聰都係男二煎pan男一，唔知佢有乜感受

如果唔係計中計 之前講到佢咁神 小小塞車會難到佢咩

憑咩林峰都未拎視帝但亞視鵬有

使徒2見到黃翠如既預告都覺得柒到唔敢睇

無記劇男一通常有d膠

跟本rainman 係 Chloe

叫做亞視同盟算 浸亞視味重到

媽呀好柒

成套戲都係靠亞視班底撐起tvb真係江郎才盡

寧願睇陳山聰

金天智力嚴重下降

擺佐幾多防腐劑先keep到咁耐

三哥選港姐時咪比人指住用鎗

唔洗問易先生先係RAINMAN

黃翠如啲戲太屎

仆你個街 亞視黎既

呢度好似說教咁

成班都扮野呃金天
好假下

下集真係好有ATV FEEL

游生

佢死之前炒車 成身傷 會係佢咩

中二鵬

勁似日本動畫d中二病對白

佢唔係應該喺醫院stand by咩
以防萬一煎pan失敗左得返佢有解藥
遠醫院咁遠做乜鳩？

又係計中計中計中計中計中計中計中就

尤其是果下舉手YO
真係小學生都好戲過佢

咪就係

好似樓上咁講 如果係林峯做既話就型 但依家...

佢地打左眼色

仆佢個街樣又唔靚戲又屎憑咩做女主角?

你講左幾多次易先生

呢個似

古裝劇啲假死藥自己醒
美國新科技就要打解藥

講到胡定欣咁專業，冇理由交通意外去唔到醫院

上一套古惑的槍笑撚到我

假死係易先生提出
金天又知道佢地一舉一動
唔係佢都幾難信服

令熊死左 易先生可以安心屌阿欣

上次一出古惑的槍好似連續推左好多頁

江湖中人有招龜息大法連藥都唔駛用添

陳展鵬走住屌金聖老

Chloe捐入床低on9度

成日扮驚個啲樣堅煩

kate池同ken池開緊BigBigChannel live講套劇

仲有一點support 易先生係二五仔
佢話喺屋企裝左好多針孔鏡頭同偷聽器以防家中有人變節
根本藉口黎
佢係幫金天廣佈線眼以便金天去行動
當易先生踢爆左子善同韓瑪琍後
令熊都O左嘴佢話自己都唔知
最後一定係用左第二d假死藥代替易先生果隻
根住令熊其實冇死到

佢揸電單車架，點會衰塞車，除非揸咗架貨van

如果狗會有開盤估邊個係rainman
應該有大把人會輸到跳樓

最後唔係boss

易先生1.75
煎pan2.4
Kent3.25
Chloe8.5
令熊本人1.25

點解令熊個賠率仲低水過全部人

亞視三大台柱雲集

令熊先係final boss
夾埋所有人令高子杰一步一步黑化
成功黑化後 成班人走出黎話之前係扮死
最後一齊bbq唱友情歲月慶祝

咁就變膠劇

真相

保證笑死

BoA拿b係咪度

好尷尬

我係度

D人成日以為9改好好笑

Hi

啲計中計玩到悶

鮑姐法眼都無用 瓜左

你信真係死

未瓜咩真係

同盟

咁九流流，令熊應該係假死啦，
同埋連貫番一開始霞E 整容扮佢既用途

但係薇姨死個陣喺架車入面 架車仲要爆炸 你點留全屍?

真係唔知佢點解橋

哩一幕出現咗未？

無印象

表哥話令熊死左未唔講得 但佢相信好人係有好報既
琴晚big dick channel

應該未

最後全部都冇死，出黎bbq

佢夠講到kc好似死咗咁

未啊！

易先生唔係final boss, 令熊未死

屌煎pan話令熊死左果陣笑到仆街

爛左果到仲好笑

係囉無人怪佢諗埋d屎橋又無人懷疑佢

真。BBQ結局

Kc真係死左

其實一早傾好曬 扮假死（比rainman既法眼睇到）

開

聽日結局啦

煎pan個look

煎pan黑化左D亞視味出晒黎

可能支藥其實唔係2個鍾

煎pan肯定扮黑化啦
玩左幾十年都係呢d橋

黑化先形

一開波即刻黑化左

秒速轉look

的確係 tvb formula

個look都黑暗左

玩多d女

可唔可以真黑化

對眼好重亞視味

有d係真

要著黑衫打黑tie

Kent好型 唔想見到煎pan

"皇極驚世書" 個眼神

鳩毛外套

582

煎pan唔戴眼鏡...個樣就好撚奸

Kent池EQ好高

kent 走音

反面反得快到

林子善個樣

Ken池件褸靚d

屌你老母 煎pan做乜9

白癡都知道黑化咗

做盲俠

中二病

個3個手下假撚到

煎pan坐係車頂做乜柒

個pose好撚老土

屌好柒

一黑化就on99

遮住對柒眼

雲大軍

亞視仔真係型唔起

本身已經on99

救命，啲戲一啲都唔緊張

袁崇喚

戴3d眼鏡做咩

我覺得煎pan扮野

陳山聰真心膠信左?

做主席真係咁易？
煎pan角色只係一個打手
冇商財冇魅力冇經驗冇策略 除咗打得外根本冇方面掂
突然間就比個位佢坐？ 其他人完全覺得冇問題？

亞視味

兩個都做戲

一除眼鏡，又有亞視味

聽日係咪鮑姐會跳出黎話
大家做咁耐戲辛苦啦

打手都叫唔上啦

有人監視

覺得似兩個夾埋

睇唔慣陳山聰做忠

係咪on9

好撚假
傻既都估到佢地交緊戲這

powerpoint彈入彈出?

之前都唔夠人打

岩岩kent望上面

啲鏡頭做乜

biohazard4

做戲咁做

阿寶VS馬沙

做乜咁多圓圈

2把刀
賤格

假撚到

黑人問號

啲過場

冇血嘅

一變奸啲MK味都滲出黎

冇血既

有冇可能咁就死
一定有計

膠味好重

愈來愈假

計中計
中計

弱智ppt 特效

D亞視味岀哂黎

趕收工

驗泥

On9到

屌，啱先整好件衫果刻好亞視味

暴走lol

之前大家眼神有交流

但插入去無插嫁 加茄汁?

垃圾劇情

最終一定又話係做戲呃江美儀

其實就係用黎FAKE..觀眾
其實真係黑化佐

真係好似睇緊ATVD劇咁

劇情暴走

做乜鳩

唔bin兩下c先

劇情突然去得咁快

拳皇

咁就神劇

算鳩數啦垃圾劇

聽日結局 唔快d點收

成班on9以為假

驗屍

胡定欣同煎pan好煩

愈嚟愈on9

扮劉德華

計中計•計中計

你贏

專登唔練波俾啲咁既野我睇

就黎同定欣係loft打

煎pan對眼好銷魂

把聲懶chok咁

戲情變化太快太唔合理

係咪原本有幾集 但cut走左？
D劇情好突然

胡定欣淡妝靚好多

（江美儀tone）你啲戲都幾差喎！

佢對眼係化妝定點 好唔自然

假死世界

好似成集無左咁

11.5b gg

趕著播周柏豪套野
係咁上下要完啦

你都可能未死

又細又濛，下套戲做下乸型

陳山聰型左咁多集，點會鳩流流咁死啊

今次呢個計劃係……成功既

畫咗內眼線

如果結局真係煎pan黑到完場既

連登仔會點

宣傳下
使徒2

接呢套劇係踩過界星期4-日
之後使徒2

陳輾棚好樣衰

鮑姐既角色設計得幾好
但成套野得佢、陳山聰同kc撐起
其他人無論做戲同角色都好垃圾

咪係，都可以話係呢套戲最完美既角色

即刻變神作

無限計中計 江美儀係上帝咩都知

通常黑化都會畫內眼線

咁點收尾令家冚家剷?

無缺點用嚟吸引師奶fans

亞視鵬坐喺車頂果下好亞視

大家終於可以齊齊整整食飯喇 , 係咪呢阿媽?

江美儀：你地D戲都幾差喎

使徒行者2屌打呢套野啦

柒到無朋友

核突大陸佬樣扮韓仔

同rainman合作/做新rainman

煎pan殺全家大叫： 我先係武狀元呀！

啊烈係邊啊？叫埋佢返黎啦 一家人要齊齊整整

屌

同江美儀一pair

華納味vs亞視味

如果我乖孫ricky仲喺到就好囉

易先生去撚左邊

婆婆唔好咁啦 仲有我

如果Ricky o係度呢 , 阿麻就開心囉

有聲

練緊鐵布衫

鮑姐都係咁

賭j都賭煎pan係忠

想江美儀贏煎pan，黑化得咁柒真係第一次見

冇悲情bgm

都無死

係都要用背脊同人講野

阿ken池已經講唔到野了
明未？

我知Chloe 你最錫麻麻
係呢? 社區中心幾時有大議睇丫?

咁林子善定易生係boss

全員翻生，其實全部都假死

走火入魔

好撚7

用輪迴天生復活晒全部人算啦

笑左

成集就係討論陳展鵬有幾亞視

雖然好atv
但幾型

最後韓馬利先係boss

煎pan想得罪晒全世界？

表哥準備又喊

如果ken池真係瓜左 kay池真係好慘 身邊男人死曬

戴返眼鏡啦

幾型
但隻耳環

全員翻生bbq

你自己問佢啦
我鬼知

原本都冇咁atv 一黑化個look又atv翻

子善柒到

上緊藝員訓練班

撚狗咁撚曬啲人

妖艷舞男陳展鵬

度緊身做西裝

呢句破壞好事明顯到呢

屌
一定係扮野

表哥好樣衰

陳展鵬做戲真係有陣柒味

郭峰全家一齊bbq 呀爸～你睇下我哋啲仔

去左隔離廠拍愛回家

乜咁似賭城群英會

衝動只會破壞好事畫公仔畫出腸

易先生去左邊

我應該對tvb有期望

令千佑個仆街仔

今晚會死

陪鮑姐

煎pan韓仔look

變左表哥

成套野講左幾多次仆術？

仆街仔

啲酒咁濁嘅

金天咁易信咩

但c9應該唔會明

煎pan依家好似 殭屍3入面既命運
走火入魔嗰個樣

咪係 算高

衝動只會破壞好事

好7 快撚d收檔

金天準備同亞視pan扑野

悶到嘔，快啲完啦

心虛

展棚 心諗 換左啦

個眼神

dna

陳展鵬d戲睇真屎屎地

煎pan又柒左

扮唔知 笑死

c9鍾意明知佢扮奸，然後一路追一路話： 我估都估到啦！一定係！

Errr 連登仔都係咁

你D戲都幾差喎

亞視佬d 7味好重

屌扮啦

換左啦一早

你的樣子如何

唔想見到佢對眼

煎pan好靚仔!

樣衰到仆街

戲路窄

7撚到 頭fing fing做乜鳩

個細拎個陣換左啦

啲表情

扮曬野

點解仆街就敢講，陷家產從來未聽過

陳展鵬個咀假撚到

其實亞視鵬唔單止有亞視味
仲係有一陣大陸柒味

聽日令熊Kent池出返黎果幕實好柒

D表情想點

臭閪味大戰亞視味

係喎明明之前有個著名亞視pan打手少年唔知乜春，而家去左邊

黑絲keep 住個種扮心寒的眼神有d 搞笑

chok住都甩唔到陣亞視味

IP都唔洗check

煎pan啲表情做乜鳩

9點檔係得仆街出得街

少年314?

創世紀出過

想大人都大唔到
7都喊

依家我夠資格做你拍檔啦

點解之前俾連登仔咁捧到有視帝
真係逢姐必反

由 個封面開始
到今日個LOOK,
我覺得展鵬成個BIO5個WESKER咁樣

想睇煎pan同江美人床戲

郭鋒都會出番黎

係，記得之前套套煎pan戲都有佢

個樣岩做反骨走狗賣國賊

偏偏就做正義撚

隻耳環出賣左你啦

咁其實有邊幾個真心死左？

潔得淨洗衣

除左隻死人耳環啦

好撚好笑

都話bbq

連登神探

咁快開估

冇事呀

估到啦

痴撚線，又翻生

咁快踢爆

挑

鮑姐做咩冇死到架

垃圾劇

好心就搞掂哂d野先搵阿媽

BBQ

好煩

on9

唔應該有期望

知啦

咁快穿煲
反而有驚喜

好急講得

屌，結果一個二個都未死

On9到一個點

對tvb有期望果啲

又會咁撚勁查唔到

今日

主角點會咁易死

9成又比rainman知啦

果然係計中計中計中計

鮑姐

屌，
套衫
咁快自爆邊好睇

笑撚左

算高

定欣係鬼？

亞視鵬對眼同耳環亞視到呢

笑撚到

出哂黎 大團完

吊又BBQ

antony有冇黑幕?

咁快開估做乜鳩

認叻時間

開始解釋

原來係笑片黎

真係做UC

。。。

我老母：哇全部冇死

係rainman降低智商黎就你地咋

Tvb

屌好心安排亞視鵬做反骨仔啦
俾啲驚喜嚟啦

未結局喎，咁快解題？

兩個半鐘

咁快爆出黎 肯定有野 子杰應該真係奸

計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計

又講解劇情

BBQ 啪啪啪 BBQ 啪啪啪

咁仲走出嚟搵老母

又黎解釋時間
咁快爆邊好睇

咁快解釋Rainman會唔會知

果個笑樣

一集都未過就開估

ricky 你死得好慘啊 全家得你死左咋!

Rainman 又會唔查下支藥係兩個鐘定兩個半鐘

邊個話易生係boss

我老母都係

阿kent匿埋響安全屋依然日日西裝骨骨

打解藥嗰塊皮

來龍去脈

點解而家又唔驚rainman 偷聽

如果呢件事都俾rainman知道埋, 就可以抽出易先生

又假死

真係做戲點會咁樣解釋

估錯，最愛好似會戰死

又自爆哂D橋

其實陳展鵬身上會唔會有偷聽器？

復生哂啦

說(雪)服.....

我都係咁諗

仲有更大勢力 屌你老母

胡定欣真係鬼？個計劃唔話佢知

會唔會耳環裡面有偷聽器

定欣會唔會係鬼？

D劇情真係好老土

佢地點預先夾埋？唔係成屋都被監視咩？

韓馬利有機會係boss?

tvb le d扮翻面玩極都唔厭

姐係邊個係內鬼

續集

佢隻耳環

小熊維尼

我老實都係 ：嘩

咁洗乜救佢

Kent池呢套都幾型

又係度解話 tvb 式劃出腸

ken池 池夠未

岩師奶睇

屌聽晚bbq會唔會ricky同佢老豆都出黎食

羅樂林係咪已經冇晒戲份 明明之前好型咁同rainman鬥串

個劇本

好耐無見

煎pan : 我已經估到會有偷聽器 計中計黎

唯唯幾時復活

究竟邊個會知佢地喺天台玩刀?

胡定欣 1.56
林子善 1.89
混血美女 3.14
令熊 4.99

覺唔覺陳山聰唔做奸角好唔順眼？

其實叫呀ken咪算

去左瑞士

會唔會仲有另一個plot twist
如果咁就完真係

法眼

唔係安樂死咩

rainman

幾時大結局

上等人梁舜燕先係最大boss

習棋王

七月
應節

聽日

定陰定陰咁打果d係唔係打手？

好嘔心

到底RAINMAN點知用假藥

可以無限續集系列

套劇都幾多boss上boss上boss

郭峰用咗輪迴天生之術

全撚部都無死

張誠呢

其實我地之前都係假死，目的就係引rainman現身

夢一場

比著係講故台出個咁既故 實比人負皮到2046

江美儀白眼

死左啦
依家到盲俠黑化

薇姨都嚟埋

咁嗰幾個手下真係純貪錢?

死得最九唔搭八一定係大總管

其實ricky都冇死，只係做戲比班台灣佬睇

展棚有射ricky係假彈

其實令烈都係假死
其實波子係Rainman 放係高子杰度做無間道

合味道個廣告好基

呀Kent！我不嬲都話你係叻仔嚟
估唔到我搞咁多嘢，你都招架得住
好嘢呀～以後我個女就交比你啦（拍膊頭

咁就咪講兩個鐘啦，講一個鐘都好。

而家得半個鐘走盞咁危險

仲有偉爺同2個仔

其實佢就係rainman再背後既實力

我唔想你講解呀，好老土呀，學下用鏡頭交代得唔得，長進啲啦

0殺 垃圾

Johhny Cub: 多謝你地改變我一生

如果話由第一集開始就係為左呃終極boss
全部人都冇死 連薇姨都冇死就真係神劇

朱千雪真係死左 咁第二季點算

洗唔洗咁detail 當觀眾弱智

解話比我地聽

比你拆掂哂，番到去都面對唔倒林子善同瑪莉啦，曾經想殺令小姐喎

成套野最好睇就係Ricky搞佢大嫂

個個都假死 勁過穢土轉生

好尷尬個講解

師奶冇腦架

要啦
啲c9會唔明

啲解釋對白好撚on9

易先生咁撚忙

偷屍體

岩岩miss左 點解令熊無死到

老套到

門都唔閂學人驗DNA

爆姐好似想偷笑

冇左易先生真係咩都唔成事

仲要大家輪住講

乜撚都知，dna比人換咗又會唔知

鮑姐：得喇得喇唔洗講,我估到喇,都係嗰幾招啦

佢先最勁

有無人覺得好刺激 劇力萬鈞

做呢d野就冇人知，殺個江美儀就咁難

kate池 ken池
好煩呢2個名

易先生成個007咁

洗衣卡片隨身帶

佢哋咁早講哂出黎 rainman一定偷聽到 唔係聽日就無戲做

陶總官真係犀利...

假毒藥有2個半鐘限時

兩個仔笑住口走出嚟： Daddy！

解藥有2.5小時
之前呃rainman

邊個係黑

屌到佢發癲

表哥係臥底

你用果把膠刀捅我我而家仲赤赤痛

令熊

成套野Kc先係最勁 咩黑科技都有

true 老母睇到好驚訝

我已經想像倒結局:真正rainman要殺晒所有人，跟住ricky出現射死rainman，全家人讚佢叻仔

易先生幾時死

洗衣卡點收埋喺把槍度

屌le d女實好有征服感

溝rainman

我個ricky

又用法眼

個電話啲字好醜

知道??

想要頭先黑絲儀嘅cap圖

rainman件外套入面有無著衫的

整到mini size未得

內奸

又係佢兩個條廁所位😂

男性不協調

胡定欣係咪要死

胡定欣大boss

呢套戲殺人無罪 仲要搵咩犯罪證據

一個人幾十頁紙點講喎

快啲去死啦 好煩

最尾薇姨 Ricky 令烈 johnny cup 唯唯 韋爺都未死
組成復仇者同盟

佢實係鬼

快啲啦屌...

我覺得似係

chok料

唔想睇呢d感情戲丫 快啦

英雄難過美人關

最後胡定欣頂唔順偽黑化pan，一槍射死，完

實驗室都冇CCTV？笑死人咩

胡定欣係鬼

F5超好用

似係

故定欣一定係鬼 rainman仲要試佢

金主席

D皮膚50幾歲

好撚煩啊

如果係既我撐監製

唔好咁多幻想，呢個監製啲劇撚諗到咁多野

屌快啲整個槍戰你射下我 我射下你完左佢啦

反而淡妝靚好多

可能真係鬼?

隻唇膏搞到胡定欣好老

唔撚係胡定欣又視后

爆姐：我岩岩先醒，你班仆街俾我抖下啦

亞視鵬最尾俾胡定欣隊冧就神作

胡定欣鬼

鮮血之結末

不如抄返王精條橋
rainman啲手下老強胡定欣
亞視鵬喺側邊哈哈笑睇獎門人

胡定欣九成九係鬼啦

羅樂林

郭sir

定欣皮膚乾撚到

羅樂林出場

羅樂林係咪又寒戰

李潤庭

唔想胡定欣係鬼喎

佢係反rainman?

羅樂又...

羅樂林又死

出黎了

郭蛇唔係鬼黎既咩

似係胡定欣

一言驚醒

揮法手段

好似馬明咁比人隊死就正

羅樂霖係咪又要死 ? 知咁多

其實rainman先係忠

睇到好尷尬

江美儀

又要死喇羅樂林
到底做佢仔女成日係電視見到自己老豆各種死法有咩感受

可能佢係臥底

做乜撚

Kent池

咩事

認真啲 證明你份糧冇over pay

咁快爆左出黎

咁勁

想點

金天：屌

姐係點

做乜攤牌

第一集就死既話收視會高好多

郭sir都似係rainman喎

咁快出黎

點解今天既代表律師唔係盲俠

吓？

咁快同rainman 講

做乜鬼又自爆

講到咁多計 屌你半個鐘都無自爆

輪迴天生之術你都唔識

想點呀

中左幻術

咁快爆俾人知

我真係覺得好無聊

Ken池死左半個鐘都冇
到底聽日仲有咩做

有 對上

想點呀屌

有勞

我睇緊乜鳩

咁快攤牌

神劇

咁快爆既 hack 電話咁撚on9

自拍

咁快爆, 真係小學雞

點解你唔係好人

？

打個電話就hack到

咁快--

把聲又沙沙地

想睇

做乜鳩自爆

又講劇情啦屌

講黎做乜鳩

原理係邊

去得咁快

hack得好hea

郭sir唔係rainman黎既咩

乜鳩呀

呀kent有必要自爆咩

唔係有個人自稱律師就一定要俾佢代表你架

使徒行者？

22:14 唔係點做大結局

點解唔可以做左先講出黎

次次都係趕收工..

咁快晒冷

江美儀個淡定樣好撚正

眼高手低之作

不知所謂

點解要講個計劃俾rainman知?

係咪低能

快唔快左d

點解唔係好明up咩

搞咁多野 直接做鳩today 咪得

因為on9

聽日先大結局

江美儀講出連登仔心聲

收到風屌你老母 胡定欣係一線殺手

咁快自爆

因為趕收工

又賭命依d on9野

啱啱個過畫面除左瑪莉同子善全部死晒，即係代表佢兩個都

咪就係，趕收工

rainmam要做污點證人

邊個恨你條爛命，on9

同盟群英會

依個cap圖有排用

結局:江美儀uc資料被人Del

子羚ig見到易先生要死

屌 睇第一同呢幾集已經睇晒成套

點解唔可以穩贏 要賭命

On9

死清光

點解咁快講

卓sir

無間道

照咁睇 背後仲都有人
子善我覺得係其中一個/有關既人

歡喜哥

On9,我記得金天office兩個保鏢企撚住係到喎
咁光明正大做hacking

使徒行者再沒有我的檔案

希望使徒2 個故仔唔好禁鳩流流

真係正義必贏啲frd
tvb可唔可以做一次係冚家剷架？

應該搵搵下搵再定恩係鬼

係lor, 咁快自爆做mud9

展鵬很on9

好撚悶

咁快showhand

都唔係第一日知

型囉
唔係點

計中計不知幾好睇

見到鳩拍豪同黃翠如就唔開胃

煎pan 玩得watchdog 多

講左幾集得金日信任，得到佢信任唔夠十分鐘就自爆係咩玩法

好威咩而家

子善boss 唔係我切

一定48小時咩？
郭sir轉頭放人

中出即飛

易先生唔好死

食左誠實豆沙包咩

疊馬囉

乘勝追擊

唔黎搵黑C自己做唔得